{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034914",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25927",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 쉘"
    },
    "text": "議政府シェルモーテルは現地決済のみ可能で、総客室数は32室です。周辺の鉄道駅には、議政府中央駅、議政府駅、佳陵駅、東梧駅があります。韓国語を含む案内支援言語が提供され、駐車場を利用する場合、1室につき1台のみ駐車可能です。客室はチェックイン時にランダムに割り当てられ、ツインルームは2人基準で、追加人数は追加料金が発生します。未成年者の混泊予約による入室拒否にはキャンセルや返金はできませんし、ペットは入出入りが禁止され、発見された場合は強制退室となります。訪問者の口コミによると、親切な社長ときれいな施設、安い価格で有名な宿です。入室時間も早いので、快適に休むことができます。しかし、いくつかの改善が必要なようです。 総論的には清潔で満足できる宿で、最近新しくオープンしました。",
    "QA": [
        {
            "question": "議政府シェルモーテルの総客室数はいくつですか？",
            "answer": "議政府シェルモーテルの総客室数は32室です。"
        },
        {
            "question": "周辺にある鉄道駅はどこですか？",
            "answer": "周辺の鉄道駅には、議政府中央駅、議政府駅、佳陵駅、東梧駅があります。"
        },
        {
            "question": "議政府シェルモーテルで利用できる言語は何ですか？",
            "answer": "議政府シェルモーテルでは、韓国語を含む案内支援言語が提供されています。"
        },
        {
            "question": "議政府シェルモーテルでは駐車場の利用が可能ですか？",
            "answer": "議政府シェルモーテルでは、駐車場を利用する場合、1室につき1台のみ駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "議政府シェルモーテルの客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "議政府シェルモーテルの客室はチェックイン時にランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "議政府シェルモーテルの追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "議政府シェルモーテルのツインルームは2人基準で、追加人数は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の混泊予約による入室拒否にはキャンセルや返金は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の混泊予約による入室拒否にはキャンセルや返金はできません。"
        },
        {
            "question": "議政府シェルモーテルではペットの入出入りが可能ですか？",
            "answer": "議政府シェルモーテルではペットの入出入りが禁止されており、発見された場合は強制退室となります。"
        },
        {
            "question": "議政府シェルモーテルの口コミによると、どのような特徴がありますか？",
            "answer": "議政府シェルモーテルの口コミによると、親切な社長ときれいな施設、安い価格で有名な宿です。"
        },
        {
            "question": "議政府シェルモーテルの入室時間はどのくらい早いですか？",
            "answer": "議政府シェルモーテルの入室時間は早く、快適に休むことができます。"
        },
        {
            "question": "議政府シェルモーテルは最近オープンしましたか？",
            "answer": "はい、議政府シェルモーテルは最近新しくオープンしました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 249,
        "QA": 497
    }
}